有總有軟弱或困惑既時候 有乜要同人分享

明白大家可能有困惑 或者睇唔到前面既路
再硬淨既人 都有軟弱同困惑既時候
想喊就喊 想搵人傾就傾
唔好收埋收埋

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：